m記總共可以收到幾多錢？

二十萬一間嘅話？

你肯定每間計?

7仔都唔少啦

佢果d 係暗口費補貼旺角朗豪坊轉彎位果檔人血小食店

你當廿萬交四個月租

補貼藍店，出左名既黃店唔會攞到

林鄭係買贖罪券